[連仔你唔好有事] 一朝早起身見到嘅係？

仲有就係記得自己7月2號前check自己個選民身份 到時要去投票啦